{"ingrediente": {"57": {"qtd": 1, "tipo": "fil\u00e9 de frango com molho mostarda"}, "34": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt ao vinagrete"}, "3": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: fricass\u00e9 de pvt"}, "12": {"qtd": 1, "tipo": "curau"}, "133": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: batatalhoada"}, "59": {"qtd": 1, "tipo": "berinjela acebolada"}, "9": {"qtd": 2, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com cogumelos"}, "67": {"qtd": 1, "tipo": "copa lombo ao molho de abacaxi"}, "135": {"qtd": 2, "tipo": "bife de ca\u00e7arola com molho de ervilhas"}, "91": {"qtd": 1, "tipo": "couve refogada"}, "96": {"qtd": 1, "tipo": "carne em cubos ao molho de vinho"}, "74": {"qtd": 2, "tipo": "barra de cereais"}, "141": {"qtd": 1, "tipo": "bife grelhado ao molho fazendinha"}, "44": {"qtd": 2, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com alho-por\u00f3"}, "101": {"qtd": 5, "tipo": "salada de almeir\u00e3o"}, "36": {"qtd": 1, "tipo": "salada de r\u00facula com tomate"}, "89": {"qtd": 1, "tipo": "carne assada ao molho escuro"}, "126": {"qtd": 1, "tipo": "bife de panela"}, "92": {"qtd": 1, "tipo": "salada de soja"}, "17": {"qtd": 7, "tipo": "laranja"}, "143": {"qtd": 1, "tipo": "quibe de assadeira"}, "35": {"qtd": 1, "tipo": "macarr\u00e3o ao sugo"}, "53": {"qtd": 1, "tipo": "couve-flor refogada"}, "120": {"qtd": 1, "tipo": "chocolate"}, "46": {"qtd": 2, "tipo": "bananada"}, "71": {"qtd": 2, "tipo": "lingui\u00e7a com molho vinagrete"}, "10": {"qtd": 1, "tipo": "chuchu mimoso"}, "72": {"qtd": 6, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com vagem"}, "97": {"qtd": 1, "tipo": "chuchu com manjeric\u00e3o"}, "138": {"qtd": 1, "tipo": "copa lombo com molho barbecue"}, "75": {"qtd": 1, "tipo": "iscas de carne com molho mexicano"}, "84": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com molho escabeche"}, "52": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: xadrez de pvt"}, "70": {"qtd": 6, "tipo": "salada de beterraba"}, "117": {"qtd": 2, "tipo": "salsicha com molho barbecue"}, "78": {"qtd": 3, "tipo": "salada de r\u00facula"}, "116": {"qtd": 2, "tipo": "chuchu com salsinha"}, "66": {"qtd": 1, "tipo": "pudim"}, "4": {"qtd": 1, "tipo": "legumes coloridos"}, "127": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com couve-flor"}, "69": {"qtd": 1, "tipo": "virado de couve"}, "139": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com couve"}, "136": {"qtd": 2, "tipo": "fil\u00e9 de peito de frango empanado"}, "125": {"qtd": 1, "tipo": "salada de alface americana"}, "33": {"qtd": 4, "tipo": "frango assado"}, "77": {"qtd": 2, "tipo": "ab\u00f3bora refogada"}, "19": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com milho e ervilhas"}, "118": {"qtd": 2, "tipo": "batata corada"}, "114": {"qtd": 2, "tipo": "carne em tiras com molho caipira"}, "13": {"qtd": 1, "tipo": "iscas de carne com molho vinagrete"}, "88": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt \u00e0 escabeche"}, "18": {"qtd": 2, "tipo": "bife de contrafil\u00e9 com molho vinagrete"}, "23": {"qtd": 2, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: quibe de pvt"}, "47": {"qtd": 1, "tipo": "frango em tiras com molho de laranja"}, "99": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com azeitona"}, "104": {"qtd": 2, "tipo": "abobrinha com tomate"}, "8": {"qtd": 1, "tipo": "bife grelhado ao molho argentino"}, "105": {"qtd": 4, "tipo": "goiabada"}, "1": {"qtd": 48, "tipo": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral"}, "51": {"qtd": 1, "tipo": "frango xadrez"}, "7": {"qtd": 53, "tipo": "minip\u00e3o, refresco"}, "16": {"qtd": 2, "tipo": "salada de tomate"}, "32": {"qtd": 8, "tipo": "mexerica"}, "49": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: alm\u00f4ndegas de pvt"}, "132": {"qtd": 1, "tipo": "carne em cubos com mandioca"}, "113": {"qtd": 1, "tipo": "chuchu com alecrim"}, "45": {"qtd": 2, "tipo": "berinjela \u00e0 grega"}, "54": {"qtd": 1, "tipo": "salada de repolho bicolor"}, "29": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt \u00e0 cigana"}, "137": {"qtd": 2, "tipo": "chucrute"}, "62": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt cremoso"}, "115": {"qtd": 2, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com moyashi"}, "14": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt \u00e0 madalena"}, "5": {"qtd": 1, "tipo": "salada de tabule"}, "11": {"qtd": 7, "tipo": "salada de alface"}, "22": {"qtd": 2, "tipo": "quibe"}, "98": {"qtd": 1, "tipo": "isca de frango grelhada ao molho vinagrete"}, "130": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt \u00e0 ca\u00e7adora"}, "68": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt alem\u00e3o"}, "38": {"qtd": 2, "tipo": "carne mo\u00edda com azeitonas"}, "128": {"qtd": 1, "tipo": "abobrinha \u00e0 primavera"}, "95": {"qtd": 2, "tipo": "melancia"}, "76": {"qtd": 2, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com espinafre"}, "60": {"qtd": 1, "tipo": "salada de catalonha"}, "131": {"qtd": 3, "tipo": "batata doce corada"}, "43": {"qtd": 1, "tipo": "frango com molho de ervilhas"}, "27": {"qtd": 1, "tipo": "salada de agri\u00e3o com beterraba"}, "119": {"qtd": 2, "tipo": "salada de repolho colorido"}, "15": {"qtd": 2, "tipo": "repolho refogado"}, "2": {"qtd": 1, "tipo": "fricass\u00e9 de frango"}, "108": {"qtd": 1, "tipo": "farofa de cebola"}, "142": {"qtd": 1, "tipo": "doce de banana"}, "90": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com piment\u00f5es"}, "20": {"qtd": 3, "tipo": "acelga ao alho e \u00f3leo"}, "85": {"qtd": 1, "tipo": "hamb\u00farguer com molho madeira"}, "56": {"qtd": 5, "tipo": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral"}, "6": {"qtd": 6, "tipo": "banana"}, "111": {"qtd": 2, "tipo": "salada de agri\u00e3o"}, "81": {"qtd": 2, "tipo": "bife de contrafil\u00e9 acebolado"}, "48": {"qtd": 1, "tipo": "alm\u00f4ndegas ao molho de tomate"}, "122": {"qtd": 1, "tipo": "fil\u00e9 de peixe ao molho de tomate."}, "134": {"qtd": 1, "tipo": "ravioli de queijo ao molho de tomate"}, "110": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt colorido"}, "41": {"qtd": 7, "tipo": "salada de acelga"}, "94": {"qtd": 1, "tipo": "mandioca temperada"}, "65": {"qtd": 3, "tipo": "jardineira de legumes"}, "55": {"qtd": 1, "tipo": "doce de leite"}, "26": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com milho e ervilha"}, "30": {"qtd": 3, "tipo": "polenta"}, "93": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com alho por\u00f3"}, "42": {"qtd": 8, "tipo": "ma\u00e7\u00e3"}, "24": {"qtd": 2, "tipo": "caponata de abobrinha"}, "121": {"qtd": 1, "tipo": "chocolate em barra"}, "28": {"qtd": 1, "tipo": "iscas de carne com molho \u00e0 cigana"}, "129": {"qtd": 1, "tipo": "bife de contrafil\u00e9 com molho de cogumelos"}, "63": {"qtd": 2, "tipo": "legumes saut\u00e9"}, "86": {"qtd": 1, "tipo": "abobrinha com piment\u00f5es"}, "106": {"qtd": 2, "tipo": "carne assada com molho madeira"}, "40": {"qtd": 2, "tipo": "mandioca saut\u00e9"}, "102": {"qtd": 1, "tipo": "flan"}, "50": {"qtd": 2, "tipo": "pur\u00ea de batata"}, "103": {"qtd": 4, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com br\u00f3colis"}, "144": {"qtd": 1, "tipo": "polenta cremosa"}, "140": {"qtd": 1, "tipo": "salada de pepino"}, "21": {"qtd": 3, "tipo": "sorvete"}, "61": {"qtd": 2, "tipo": "bife grelhado acebolado"}, "112": {"qtd": 1, "tipo": "carne assada com molho de tomate"}, "123": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com tomate"}, "82": {"qtd": 2, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com minicebolas"}, "109": {"qtd": 1, "tipo": "isca de frango colorido"}, "73": {"qtd": 1, "tipo": "farofa"}, "87": {"qtd": 2, "tipo": "gelatina"}, "107": {"qtd": 4, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com cenoura"}, "37": {"qtd": 2, "tipo": "mel\u00e3o"}, "58": {"qtd": 1, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com molho mostarda"}, "100": {"qtd": 1, "tipo": "creme de espinafre"}, "83": {"qtd": 2, "tipo": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho escabeche"}, "64": {"qtd": 2, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: panqueca de pvt"}, "80": {"qtd": 1, "tipo": "carne em tiras com molho mexicano"}, "31": {"qtd": 1, "tipo": "salada de repolho"}, "124": {"qtd": 1, "tipo": "br\u00f3colis refogado"}, "25": {"qtd": 10, "tipo": "salada de escarola"}, "39": {"qtd": 3, "tipo": "op\u00e7\u00e3o: pvt com azeitonas"}, "79": {"qtd": 1, "tipo": "couve \u00e0 proven\u00e7al"}}, "prefeitura": {"4": {"data": "17-05-2017", "almoco": {"acomp": "abobrinha com piment\u00f5es", "adicional": "salada de r\u00facula", "opcao": "pvt com vagem", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "gelatina", "principal": "hamb\u00farguer com molho madeira"}, "jantar": false, "diasemana": "quarta"}, "2": {"data": "15-05-2017", "almoco": {"acomp": "berinjela acebolada", "adicional": "salada de catalonha", "opcao": "pvt com molho mostarda", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "principal": "fil\u00e9 de frango com molho mostarda"}, "jantar": false, "diasemana": "segunda"}, "6": {"data": "19-05-2017", "almoco": {"acomp": "chuchu com alecrim", "adicional": "salada de almeir\u00e3o", "opcao": "panqueca de pvt", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "laranja", "principal": "carne assada com molho de tomate"}, "jantar": false, "diasemana": "sexta"}, "3": {"data": "16-05-2017", "almoco": {"acomp": "legumes saut\u00e9", "adicional": "salada de alface", "opcao": "pvt cremoso", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "laranja", "principal": "bife grelhado acebolado"}, "jantar": false, "diasemana": "ter\u00e7a"}, "7": {"data": "22-05-2017", "almoco": {"acomp": "repolho refogado", "adicional": "salada de pepino", "opcao": "pvt com couve", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "banana", "principal": "copa lombo com molho barbecue"}, "diasemana": "segunda", "jantar": false}, "5": {"data": "18-05-2017", "almoco": {"acomp": "pur\u00ea de batata", "adicional": "salada de agri\u00e3o", "opcao": "pvt colorido", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "melancia", "principal": "isca de frango colorido"}, "jantar": false, "diasemana": "quinta"}, "1": {"data": "12-05-2017", "almoco": {"acomp": "repolho refogado", "adicional": "salada de tomate", "opcao": "pvt \u00e0 madalena", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "laranja", "principal": "iscas de carne com molho vinagrete"}, "jantar": false, "diasemana": "sexta"}}, "quimica": {"4": {"data": "16-05-2017", "almoco": {"acomp": "jardineira de legumes", "adicional": "salada de escarola", "opcao": "panqueca de pvt", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "sobremesa": "pudim", "principal": "frango assado"}, "jantar": {"acomp": "virado de couve", "adicional": "salada de beterraba", "opcao": "pvt alem\u00e3o", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "sobremesa": "banana", "principal": "copa lombo ao molho de abacaxi"}, "diasemana": "ter\u00e7a"}, "8": {"data": "21-05-2017", "almoco": {"acomp": "ravioli de queijo ao molho de tomate", "adicional": "salada de almeir\u00e3o", "opcao": "batatalhoada", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "principal": "carne em cubos com mandioca"}, "jantar": false, "diasemana": "domingo"}, "1": {"data": "12-05-2017", "almoco": {"acomp": "legumes coloridos", "adicional": "salada de tabule", "opcao": "fricass\u00e9 de pvt", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "banana", "principal": "fricass\u00e9 de frango"}, "jantar": {"acomp": "chuchu mimoso", "adicional": "salada de alface", "opcao": "pvt com cogumelos", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "curau", "principal": "bife grelhado ao molho argentino"}, "diasemana": "sexta"}, "6": {"data": "18-05-2017", "almoco": {"acomp": "chuchu com manjeric\u00e3o", "adicional": "salada de acelga", "opcao": "pvt com cogumelos", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "sobremesa": "mexerica", "principal": "carne em cubos ao molho de vinho"}, "jantar": {"acomp": "creme de espinafre", "adicional": "salada de almeir\u00e3o", "opcao": "pvt com azeitona", "comum": "arroz, feij\u00e3o preto, arroz integral", "sobremesa": "flan", "principal": "isca de frango grelhada ao molho vinagrete"}, "diasemana": "quinta"}, "3": {"data": "15-05-2017", "almoco": {"acomp": "pur\u00ea de batata", "adicional": "salada de acelga", "opcao": "alm\u00f4ndegas de pvt", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "principal": "alm\u00f4ndegas ao molho de tomate"}, "jantar": {"acomp": "couve-flor refogada", "adicional": "salada de repolho bicolor", "opcao": "xadrez de pvt", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "doce de leite", "principal": "frango xadrez"}, "diasemana": "segunda"}, "9": {"data": "22-05-2017", "almoco": {"acomp": "legumes saut\u00e9", "adicional": "salada de beterraba", "opcao": "pvt com azeitonas", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "doce de banana", "principal": "bife grelhado ao molho fazendinha"}, "diasemana": "segunda", "jantar": {"acomp": "polenta cremosa", "adicional": "salada de acelga", "opcao": "pvt com vagem", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "principal": "quibe de assadeira"}}, "5": {"data": "17-05-2017", "almoco": {"acomp": "couve refogada", "adicional": "salada de soja", "opcao": "pvt com piment\u00f5es", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "sorvete", "principal": "carne assada ao molho escuro"}, "jantar": {"acomp": "mandioca temperada", "adicional": "salada de alface", "opcao": "pvt com alho por\u00f3", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "melancia", "principal": "bife grelhado acebolado"}, "diasemana": "quarta"}, "2": {"data": "14-05-2017", "almoco": {"acomp": "macarr\u00e3o ao sugo", "adicional": "salada de r\u00facula com tomate", "opcao": "pvt ao vinagrete", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "mel\u00e3o", "principal": "frango assado"}, "jantar": false, "diasemana": "domingo"}, "7": {"data": "19-05-2017", "almoco": {"acomp": "br\u00f3colis refogado", "adicional": "salada de alface americana", "opcao": "pvt com tomate", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "gelatina", "principal": "fil\u00e9 de peixe ao molho de tomate."}, "jantar": {"acomp": "abobrinha \u00e0 primavera", "adicional": "salada de escarola", "opcao": "pvt com couve-flor", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "mel\u00e3o", "principal": "bife de panela"}, "diasemana": "sexta"}}, "fisica": {"4": {"data": "17-05-2017", "almoco": {"acomp": "polenta", "adicional": "salada de alface", "opcao": "pvt com minicebolas", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "laranja", "principal": "bife de contrafil\u00e9 acebolado"}, "jantar": {"acomp": "jardineira de legumes", "adicional": "salada de acelga", "opcao": "pvt com molho escabeche", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "principal": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho escabeche"}, "diasemana": "quarta"}, "2": {"data": "15-05-2017", "almoco": {"acomp": "mandioca saut\u00e9", "adicional": "salada de acelga", "opcao": "pvt com azeitonas", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "principal": "carne mo\u00edda com azeitonas"}, "jantar": {"acomp": "berinjela \u00e0 grega", "adicional": "salada de escarola", "opcao": "pvt com alho-por\u00f3", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "bananada", "principal": "frango com molho de ervilhas"}, "diasemana": "segunda"}, "6": {"data": "19-05-2017", "almoco": {"acomp": "chuchu com salsinha", "adicional": "salada de escarola", "opcao": "pvt com moyashi", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "mexerica", "principal": "carne em tiras com molho caipira"}, "jantar": {"acomp": "batata corada", "adicional": "salada de repolho colorido", "opcao": "pvt com vagem", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "chocolate em barra", "principal": "salsicha com molho barbecue"}, "diasemana": "sexta"}, "3": {"data": "16-05-2017", "almoco": {"acomp": "couve \u00e0 proven\u00e7al", "adicional": "salada de beterraba", "opcao": "pvt com vagem", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "barra de cereais", "principal": "lingui\u00e7a com molho vinagrete"}, "jantar": {"acomp": "ab\u00f3bora refogada", "adicional": "salada de r\u00facula", "opcao": "pvt com espinafre", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "mexerica", "principal": "carne em tiras com molho mexicano"}, "diasemana": "ter\u00e7a"}, "7": {"data": "22-05-2017", "almoco": {"acomp": "batata doce corada", "adicional": "salada de escarola", "opcao": "pvt com br\u00f3colis", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "mexerica", "principal": "bife de ca\u00e7arola com molho de ervilhas"}, "diasemana": "segunda", "jantar": {"acomp": "chucrute", "adicional": "salada de beterraba", "opcao": "pvt com cenoura", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "goiabada", "principal": "fil\u00e9 de peito de frango empanado"}}, "5": {"data": "18-05-2017", "almoco": {"acomp": "abobrinha com tomate", "adicional": "salada de almeir\u00e3o", "opcao": "pvt com br\u00f3colis", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "goiabada", "principal": "frango assado"}, "jantar": {"acomp": "acelga ao alho e \u00f3leo", "adicional": "salada de alface", "opcao": "pvt com cenoura", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "banana", "principal": "carne assada com molho madeira"}, "diasemana": "quinta"}, "1": {"data": "12-05-2017", "almoco": {"acomp": "acelga ao alho e \u00f3leo", "adicional": "salada de tomate", "opcao": "pvt com milho e ervilhas", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "sorvete", "principal": "bife de contrafil\u00e9 com molho vinagrete"}, "jantar": {"acomp": "caponata de abobrinha", "adicional": "salada de escarola", "opcao": "quibe de pvt", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "laranja", "principal": "quibe"}, "diasemana": "sexta"}}, "central": {"1": {"data": "12-05-2017", "almoco": {"acomp": "acelga ao alho e \u00f3leo", "adicional": "salada de agri\u00e3o com beterraba", "opcao": "pvt com milho e ervilha", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "sorvete", "principal": "bife de contrafil\u00e9 com molho vinagrete"}, "jantar": {"acomp": "caponata de abobrinha", "adicional": "salada de escarola", "opcao": "quibe de pvt", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "laranja", "principal": "quibe"}, "diasemana": "sexta"}, "2": {"data": "13-05-2017", "almoco": {"acomp": "polenta", "adicional": "salada de repolho", "opcao": "pvt \u00e0 cigana", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "mexerica", "principal": "iscas de carne com molho \u00e0 cigana"}, "jantar": false, "diasemana": "s\u00e1bado"}, "3": {"data": "15-05-2017", "almoco": {"acomp": "polenta", "adicional": "salada de acelga", "opcao": "pvt com azeitonas", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "principal": "carne mo\u00edda com azeitonas"}, "jantar": {"acomp": "berinjela \u00e0 grega", "adicional": "salada de escarola", "opcao": "pvt com alho-por\u00f3", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "bananada", "principal": "frango em tiras com molho de laranja"}, "diasemana": "segunda"}, "4": {"data": "16-05-2017", "almoco": {"acomp": "farofa", "adicional": "salada de beterraba", "opcao": "pvt com vagem", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "barra de cereais", "principal": "lingui\u00e7a com molho vinagrete"}, "jantar": {"acomp": "ab\u00f3bora refogada", "adicional": "salada de r\u00facula", "opcao": "pvt com espinafre", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "mexerica", "principal": "iscas de carne com molho mexicano"}, "diasemana": "ter\u00e7a"}, "5": {"data": "17-05-2017", "almoco": {"acomp": "mandioca saut\u00e9", "adicional": "salada de alface", "opcao": "pvt com minicebolas", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "laranja", "principal": "bife de contrafil\u00e9 acebolado"}, "jantar": {"acomp": "jardineira de legumes", "adicional": "salada de acelga", "opcao": "pvt \u00e0 escabeche", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "ma\u00e7\u00e3", "principal": "fil\u00e9 de til\u00e1pia com molho escabeche"}, "diasemana": "quarta"}, "6": {"data": "18-05-2017", "almoco": {"acomp": "abobrinha com tomate", "adicional": "salada de almeir\u00e3o", "opcao": "pvt com br\u00f3colis", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "goiabada", "principal": "frango assado"}, "jantar": {"acomp": "farofa de cebola", "adicional": "salada de alface", "opcao": "pvt com cenoura", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "banana", "principal": "carne assada com molho madeira"}, "diasemana": "quinta"}, "7": {"data": "19-05-2017", "almoco": {"acomp": "chuchu com salsinha", "adicional": "salada de escarola", "opcao": "pvt com moyashi", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "mexerica", "principal": "carne em tiras com molho caipira"}, "jantar": {"acomp": "batata corada", "adicional": "salada de repolho colorido", "opcao": "pvt com vagem", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "chocolate", "principal": "salsicha com molho barbecue"}, "diasemana": "sexta"}, "8": {"data": "20-05-2017", "almoco": {"acomp": "batata doce corada", "adicional": "salada de agri\u00e3o", "opcao": "pvt \u00e0 ca\u00e7adora", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "banana", "principal": "bife de contrafil\u00e9 com molho de cogumelos"}, "jantar": false, "diasemana": "s\u00e1bado"}, "9": {"data": "22-05-2017", "almoco": {"acomp": "batata doce corada", "adicional": "salada de escarola", "opcao": "pvt com br\u00f3colis", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "mexerica", "principal": "bife de ca\u00e7arola com molho de ervilhas"}, "diasemana": "segunda", "jantar": {"acomp": "chucrute", "adicional": "salada de beterraba", "opcao": "pvt com cenoura", "comum": "arroz, feij\u00e3o, arroz integral", "sobremesa": "goiabada", "principal": "fil\u00e9 de peito de frango empanado"}}}, "_default": {}}